[突發]621又有新公海群組！

啲admin 唔怕死，前仆後繼，又有新谷！

連登結合telegram.... 力量好大㗎！

好鬼啵